Practical University, 埋位工作大學

We are practicalllllllllllll !!!!!!!!

校徽 = Practical, Practical, Practical and Practical !!!!

4 個 Practical 緊扣

示意圖

PracPracPracPrac ....

鏗哥 有冇興趣同我作返首 diss PracticalU既rap歌

我業餘水平都談唔上

屌你老母HKU EEE 廿尻幾歲都未grad嘅嚴珏明

30啦佢

pracpracprac

慘 正常水平既grad e 30歲已經考到牌

咁快吹多五年